愛同擁有係兩回事

明知你身邊既都唔岩 做咩要繼續

人真係好奇怪。可以喺咁呻佢有幾唔好，好辛苦，但係永遠搵籍口俾自己唔去分手。無眼睇